誠仔或成為香港最大軍火商

成間百佳都係武器